[I/A]過左兩日仲有無人玩真三國無雙斬？

岩岩開軍團 召集開荒牛
Id: 拖羅仔
團: 築地市場
可pm入wts gp
希望係長期玩

已申請

師兄咩名？岩岩批左幾位

太多金框英唔知邊幾隻做主力好
仲有升lv好難

馬超就可以進上5星 如果要抽既話 抽武定人好？
張角打人好冇力咁

其實洗唔洗3隻屬有哂係1隊入面？

見到你批左 thx a lot

申左 叫尻皇
Btw 點pm ?

加左師兄 原來無pm

我自己就用六星典偉， 馬超好似ok呀！

用auto + 自動刷關

多謝咁多位師兄抬愛 暫時滿左團
但歡迎繼續討論交流下 畢竟隻game聊天系統好似好差

係咪一定要刷首抽

申請左 LxxxKxx

已入 有冇TG群

最好有五星起手~~ 巴打咩名？

巴打唔見你，係咪入左其他團

咩黎

巴打們好給力建設個會，聽日會上2lv多5個位
多謝大家

係咪有wtsapp群？

原來無得pm, 未收到no. 暫時得巴打一個 仲有無巴打入

其實有個集中帖

唔該師兄

係咪得呂布勁

六星岩屬